黃毓民上杜汶澤CEO會客室

教主

毓民最大問題係一條終極分化撚，意見少少不合就割

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

雖然有料但係分化撚始祖
社民連到人力到熱狗

係邊個見佢扔蕉即割？
係邊個見佢搞公投就入中聯辦密室談判？
我知我咁講實會俾人話我教主撚
但唔該睇清楚16年魚革 邊個係唯一一個唔割嘅議員

因為佢叫d 後生仔衝 佢自己唔衝
後生仔出事。佢繼續談笑風生

佢同東方永遠唔割

過氣政治明星

佢叫民主派總辭我都覺得係戇鳩，但係當年泛民開記者會譴責黃毓民擲杯。。。只怪當年泛民都係戇鳩

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

佢太相信自己果套
以前覺得佢有遠見
但日子耐左
會發覺佢唔太識隨時間而修正

係佢地個時代黎講 佢的確係叫有遠見 同睇得清既
到今日回顧過去 其實有好多都係走得太前 而依家能夠隨時代變遷而有相應改變既好似又無乜邊個

連登班熱普城教徒又爭住幫條狗賊含撚

話教主割 笑撚左

又係泛民式老屈

佢肯收皮未
冇人理佢又擦存在感
肯收皮未

又想出黎割？

分化撚得黎令大家開始認清泛民大台，算唔算無大台始祖?

同時將政治光譜拉寬，佢要另開一壇新黨派又真係咁易揾到人支持? 佢每次開新黨都落足力屌前黨，令支持佢前黨理念既人留番係前黨...甚至落力屌天琦, 以佢既能力點解唔吸天琦既支持者而係要屌9佢地，令佢地支持番天琦?

不過咁樣分化法又真係好難唔令人懷疑

屌你老母人地幾老啦
點衝呀？

原來白鴿大狀黨當年同天琦一眾義士割席
係為咗唔好推年輕人去死
所以就睇住689定性暴動
眼白白望住一個個手足身陷10年牢獄

佢喺議會入面嘅SPEECH的確係好IMPRESSIVE
但在此之外...真係無咩好學

分化狗毓撚

一句講晒
只要黃毓民佢親自跪喺梁天琦同陳巧文面前認錯
呢度即時冇人會再反你個人血饅頭老鬼

麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

廢老因為人哋講韓國瑜而任由匹馬發癲，令到港獨派直接決裂

當年佢的確係行得前
但而家已經唔上時代
政治能量無左就係無左
摺左檔野睇吓個孫算啦

香港地走太前真係冇咩好下場

Cls

你咪一鳩樣

佢永遠都撐後生果邊既 雖然熱普城點樣出賣天琦真係記一世

黃毓民過主啦，你已經過氣

以前集集踩場聽晒
宜家...覺得佢無乜影響力了

...上節目就擦存在感..？

係，佢同天琦最大嘅分別就係佢只可以接受自己個套

兩個都係我政治啟蒙

世交嚟 大家互相受過大家嘅恩惠

仲熱普城 笑

我其實幾buy佢個套
好中意佢鬧人 鬧得好撚爽

然後七一個日又喊曬口話要坐十年㗎
睇唔透
好難跟
做有記性嘅香港人好難搞

係
亦可惜佢好似無人以繼之

一己私心真係可以摧毀好多野

佢同向家先係世交，但最後同向華勝因財反目

抵啦 搞內鬥搞分裂最叻
搞散社民連 人力 熱普城聯盟 去到邊分裂到邊

屌狗官狗議員係屈機ge

算數啦
佢地口講點解天琦咁傻
但又好撚想熱狗做出頭鳥比狗拉
成班唔撚用腦

泛民割過勇武/激進/本土派 幾多次 先到依家

佢的確係分化嘅。。。
不過用一個議員嘅角度去睇，佢真係超晒班

仲講熱普城你坐左幾年呀

道不同不相為謀 分乜撚野化

呢樣真，佢地分化同養狼狗咬自己個堆笑料我唔評論

佢做議員成確冇撚賣過港人，同埋我感激佢當年怒屌班狗閪官，令我深藍父母留意時事變黃

活在當下 巴打 ⋯

你地估佢最後話怕邊個？

佢立法會嘅發言都算係我政治啟蒙，
不過佢之後不停亂屌人係真係令到我好失望

啲人平時都係屌鳩佢網台啲發言，
但從來冇人可以喺佢議會廳入面嘅發言挑到骨頭

有新靈童未

根本教主就係行得太前 全世界都極和理非果陣就係佢將激進抗爭帶入議會 冇佢唔會有之後天琦
同埋佢都認左自己性格有問題 解釋左點解佢去到邊都會分裂 所以你話佢分化撚都啱既
但唔好用佢屌泛民做例子 明明佢當年屌得既全部都有根有據 係你班泛民柒 入中聯辦同人deal都夠膽死 仲好意思話人屌你係分化

向氏先係佢世交嘛
向氏直頭有份養大佢供佢讀書剩添

其實佢既經驗都幾有用

除咗死攬熱狗嗰期之外真心唔覺有邊個係佢屌錯嘅

屌天琦係柒架啦，但係見當年魚蛋都係得佢肯企天琦嗰邊咪當打個和

佢議會入邊都肯定九成係政棍式做戲, 同長毛一撚樣

最憎就係熱普城，成日想分化泛民，無錯泛民係經常派膠，但仍未需割蓆，但熱普城就槍頭對內打泛民而不是建制民建聯之流

同埋佢議會內外都成日屌劉慧卿，
依家咪一樣讚佢有水準，
根本分唔分化係睇你頂唔頂得順佢屌你姐，
不過當然佢依家係屌得無理左

人哋六十幾歲點撚樣衝

當年泛民快過建制跑出嚟割勇武你同我講唔撚使割唔好以為而家生性少少就無視晒以前嘅事

早幾年泛民咁黑人憎係日積月累嘅事，做咁撚多膠嘢搞到失民意邊會係一個黃毓民嘅責任

咪撚玩啦
你搵個做戲做得咁好睇既黎睇吓

屌泛民一定冇屌錯

真
駡人駡到咁有point真係impressed

支持韓國瑜，到今時今日泛民請辭 真係老喇

Look Lun 都重有打手

見到佢就諗起佢呼籲總辭

無可否認 毓民演講係頂級

因為youtube睇過佢屌狗官先開始留意時事

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

從議員角度睇 佢能力算排頭個班
但個人角度睇 性格有d問題

雖然係分化撚
但冇人可以好似佢咁有氣勢屌柒班狗官

咁係邊屌梁天琦政棍呀？收皮啦打手

老婆

佢老婆

正負評同留言成反比
鬧佢嘅人幾多真係睇過佢啲片
利申：唔係成日睇
但係不時上連登都見到佢比人斷章取義做標題黨

普羅當年單飛好啲
痴熱城搞到三者優點唔出, 缺點盡出

點講都好，喺佢身上係學過好多嘢嘅

但佢選舉論壇屌民主黨係屌得冇錯，咩叫分化，不嬲都離離合合架啦

只可以話佢次次揀靈童都揀錯，冇帶眼識人

政棍式做戲都要發言有魅力，有議助肯幫佢查經據典寫演講辭，最緊要係真係冇邊個發言好似佢咁有魅力

正常政見不同離合 同惡意狙擊針對係兩回事

泛民之前明明好撚柒 毓民係屌得岩

老實講一句 大家多數淨係睇佢演講 但係如果你去睇下佢講民生議題 你會知佢係有質素 唔係淨係識寫稿soundbite

Politics is talk, talk都唔talk得又點persuade到人

唔係話撐毓民，但佢又唔係區議員，區佬野唔關佢事

立法會又比建制派挾持，提私人草案門檻極高，有咩民生野係可以做到

杜生，小心佢轉個頭屌埋你呀！

其實已經屌左

因為今次真係無得再割 all in晒 輸咗就滅黨了

屌天琦唔幫四眼站台

唔係講呢啲呀 我想講嘅係 佢作為議員 對於所有議題佢係會好認真research 提出好合理嘅質疑等等 想叫人唔好淨係睇佢最出名嗰幾條發言姐

係，天琦改良左教主既缺點，提出因時制宜，兄弟爬山，講講下又掛住天琦b

其實真係幾好笑 好歹毒呀 dllm

私冤撚

冇分裂 邊有16年百花齊放 12年票債票償不知幾爽 民主黨賣香港係輸撚到得返4席 滅黨咁濟 689上台香港沉得太快 16年既香港已經連分裂都分裂唔起 然後就已經係香港既抗爭時代 真係沉得快過青頭仔

唔講粗口鬧何妖嗰幕好好笑

泛民今時今日都要防啦on9
比佢地出賣左噤多次
衰d噤講 依加個勢無得簡姐
有得割你估唔割咩
議會入邊廿年都做唔到野既泛民
會係d咩 自己諗啦 你話毓民平時點屌人
無問題我都知佢係有自怨
但係關符香港既佢無出賣過香港人
泛民做少少野就唔屌得上神枱
比人賣左都未知呀
噤多年做過咩佢地心知肚明

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢反共同反一國兩制真係始終如一

呢樣我欣賞

公道講句
佢係割政黨政治人物
但係冇割過示威者
永遠都係企喺示威者個邊

same 以前鳩下鳩下咩都唔識

其實唔係佢
我都唔會睇政治
其他泛民啲人都冇魅力
令到我知道共產黨咁仆街

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

有無人駁到？

你留意下
每次毓民比人係fb廣傳既時候
連下乜鬼
同泛民議助 l唔知咩 就係即刻開po攻擊毓敏

一樣

天崎算唔算示威者當年？ 佢屌天崎係反骨仔，班打手又扮失失憶呀？

Hater係咁架啦

面對極權，我們旗幟鮮明，堅定不移，站在抗爭者這一邊

搵打手答我啦

唔指當年，到今日都仲係好on9

Look lun 打手空群而出，選舉近了

依家咪知衰囉

選你老母咩 一早講左收山唔選啦

雖然唔需要好波過美斯先准講波
不過有時睇連登仔既評論
真係笑下好啦

同陳雲遇上真係天作之合
講私怨佢兩個真係泰山北斗

魚革有邊個撐佢，割剩邊個呀？咪毓民囉
佢性格係有問題
但你攞之後選舉嘅事拉埋黎講佢割示威者？

知條撚，到呢一刻仲未進化，林卓廷6月仲講緊5:0，7月8月成班食屎狗唔知去左邊，只有部分人有出黎幫手。早排仲講緊血債票償，邊到知衰阿

你都on9
我直頭想港共取消區選
睇飯民無飯開個瀨屎樣

你都on鳩鳩，佢可以支持d打手選站台𠝹票呀，睇撚住啦一定會咁做

毓民屌民主黨有錯咩
咁就分化撚投共
佢之前係立法會帶拉布又屌689句句鏗鏘

雷動叫唔叫票呀咁？

雨革當年無示威，天崎無企出黎？ 你未答點睇look lun 屌天崎係反骨仔單野呀？又扮失憶呀？

有邊d議員企係最前線畀黑警打呀，唔撚通蟲泰個d咩？

大家都知今次冇得再割

你想法同班保王狗一鳩樣囉

上面講緊佢唔會選但佢可以欽點新靈童或某打手出黎選𠝹下票，我就好肯定look lun 會咁做囉

咁難明咩？
天琦佔旺同魚革係示威者身份
毓民私怨屌佢同Ray wong反骨係政治人物身份
佢有無話魚革有做錯呀？
同飯民當時嘅做法嚟比你覺得點呀？
一單還一單，佢個人係閪，係私怨撚
但屌柒飯民從來係有理有據

True

反建制派又渴望進入建制
你鍾意
到時D9Q曬翻出黎都叫出師有名
有助場運動

講到好白好撚正

表面就扮私怨撚，收錢搞分化又話你知咩

咁佢屌天崎係反骨仔理劇係乜？你睇唔明我講乜？

咪話鳩佢份人閪同小鳩器囉
撚有割示威者
屌

哂撚氣啦你 又係呢啲陰謀論收錢論 一味鳩up 係咪又話收左共產黨錢呀

一句私怨就解釋佢屌天崎係反骨仔係合理？咁收共產黨錢又可以話因爲私怨？

你咁講就萬能key啦，邊撚個分化撚𠝹票鳩以後一句話小氣私怨就可以合理化哂成件事啦

當年擲蕉同擲水杯 無一個泛民企出黎撐

咁收奶共傳媒錢你點睇？唔好扮失憶pls

屌 依家睇返社民連 人力班仆街有撚屌錯咩
要怪就怪自己眼光差揀親靈童都柒

小器嬲鳩佢唔幫鄭錦站台咪係件事囉，咪私怨囉，做乜姐你
你游B fans?界乜撚呀又

哇屌你藍絲黎wor

打手即係打手，佢講話人收共產黨錢就得？

你都on9, 打手幫佢洗白一句小氣就合理化佢做乜都得啦，咪睇下今次佢會唔會推d新靈童或打手出黎𠝹票囉，好快知啦

講真 唔係想同你嘈
佢想推都推唔到啦宜家
時勢造英雄
飯民一定輕鬆收割曬

係連登講呢d野冇用，一早比飯民滲透哂。比人出賣咁多次仲要原諒佢地

不過而家算啦，等選舉先再講，而家講飯民壞話又會比人屈毛架啦

旗幟鮮明
永遠站在抗爭者一方
呢句真係印象深刻 記到今日

其實我聽見d藍屍五毛成日話今畀泛民會大勝我真係覺得班傻鳩弱智又無知，奶共派一定唔會大敗存，我話架

自己睇啦

咁到選舉日你咪叫人含撚投奶共或者叫人投白票囉，到時一定好撚多五毛配合你，次次選舉都係咁運作架啦

但佢屌天崎係反骨仔，平行時空？

宏觀上佢做到
只不過技術上 面臨選舉同利益 對於不同黨派既人 佢做唔到
如果佢唔落場選 做個領袖式既象徵會好好多

屈毛撚一講就到願榮光歸飯民，永續抗爭#wet#滿意未？

講飯民壞話=熱狗/分化撚/收共產黨錢/五先
仲惡過共狗

欣賞佢立法會屌鳩到啲建制冇嗲出，但反對佢𠝹票攬炒

太自己中心

佢而家仲日日係到講總辭

我講事實姐，一到選舉確實係有班五毛狗日日洗版叫人含撚投奶共射落海都唔好益泛民，乜我有講錯？

老實講佢都係好多人政治啟蒙
包括我
可惜無跟隨時代變落去
當日佢唔屌梁天琦反骨既話今日都仲可以係教主
攬住班青城派 最後仲比人呃撚埋
真係好慘

無毓民無天琦，自己睇

佢兩個反面只可以話好可惜...

同意，一世都唔會忘記泛民點販民，而佢由頭到尾都冇變過！
多次講過自己冇資格去評論前線，只會永遠企係抗爭者果邊。我有聽開佢節目，佢重來冇屌過一句前線，泛民依幾個月都好少屌，係1014 有屌過泛民講叫勇武休息係為選舉議席，又話如果勇武唔可以停，一停就只會俾警察清算

不過毓民都成日講無永遠既敵人 反面左都無乜野嘈完又FD返

老母睇佢youtube片睇到變深黃

係，再講血債票償我就情願㩜炒，
今時今日都仲有人想信選到區議會同立法會係可以贏的人，就一世都見唔到真普選。
成個議會制度不公，一日唔改變唔實行真普選就無可能贏。

同意

好記得第1次睇佢
係講陳冠希閃卡事件
的確因為佢嘅演說能力留意政治

同樓上一樣
佢同天崎都係我政治啟蒙

似係飯民打手多啲

唯一缺點，遇人不淑。

係議會佢係勇武派的始祖，
唔好鳩up加老屈，有無片證明一下。
blocked

當年幻想過教主同鳩達兩師徒入教會

一屌look Lun 就會比佢班打手圍屈你係泛民打手， 又中

黃毓民=極品分化西

廢老喺楊逸朗facebbok直播完喺節目話冇內容，因為嗰時佢吹韜光養晦，叫廢老唔係冇原因

屌你就係分化

咁多年黎泛民對抗爭者割到夸克又點計?

今時今日，不割蓆嘅意思好簡單

敵人嘅敵人就係朋友

睇返原來係上年已經block咗嘅未來撚呀廢
乜原來改咗新名
出咗名瘋狂冇意義洗版

呀廢5毛來

佢早知中聯辦d野，就扮預言家
估中得全部是中聯辦已知的事

成日話毓民係分化撚
咁毓民有邊個point係屌錯泛民先

有貢獻
只可以話，佢好啱做代議士，但領袖黎講就算，因為佢係為反對而生

而加個世界（香港）進化到呢個地步，佢真係冇乜高見

當日梁天崎出事後潛水咪又係比連登仔狂屌
當時成個時事台都反緊佢又唔見今日大家提返起
係判左七年之後啲人先開始懷念返佢
到左六月先為梁天崎正名
記起光復香港 時代革命呢句野

利申：當日既有屌教主反天崎
潛水果排我亦有屌天崎令大家失望

呢班人唔係政見嚟，係基因嚟
唔會因為班人散左檔就唔見
好心咪撚柒啦，懶醒

佢係我政治啟蒙
相信好多人都一樣
亦都永遠係我既教主
佢果種政治魅力真係不得了
希望天琦可以傳承到毓民所有好既野

重要係屌到人仆街冚家剷嗰隻

梁天琦只係唔撐鄭錦滿，唔撐永續基本法已經畀毓民屌係政棍

當天崎退出左本土民主前線之後果段時間
連登仔先係屌得佢最勁果班
到今日上返神台又當佢神咁拜

我留言並唔係要幫教主
因為佢始終已經脱左節
仲on99提緊五區總辭呢啲已經證明左
我亦好感激佢以往係議會既努力
但收左山就唔好再搞啦
希望佢全力支持傘兵同素人

但對於佢話追擊泛民
我又五十五十
明知泛民係老鼠屎
多次出賣香港人
但現實上又無辨法完全同佢地切割
中間有啲仆街 例如長毛呢啲人渣
遠至大台 中至屌本土派蛤蟆 唔要你票
近至之前搶魚革籌款去612
而且唔止個人 係成個泛民都係咁
空降區議會加唔同素人協調等等都只係冰山一角

所以我既唔想睇到佢去追擊泛民
客觀事實就會介到票 少一席就真係少一席
又唔想支持長毛呢啲仆街選區議會
呢班永續大台社運既人當選根本唔會幫到大家
只會比佢地慢慢陰乾香港民主既發展

唯有暫時再觀望下先

區議會冇問題，立法會得一半直選有問題
家陣兩個都有問題係出自DQ，望就望十月過左人權民主法案制裁成個港共政權

gd

你仆街喇，以後直接俾人叫教徒鳥

今次如果唔係和勇不分聲勢咁浩大販民驚得罪人多，佢哋早就想同勇武割啦

大家睇吓樓上屌柒毓民嘅人 起吓佢哋底 就會知道毓民到依家都仲係五毛嘅大忌

佢係立法會一個水杯掟去689果時你仲讀緊小學

係撚 佢當年第一次選 我已經投比佢

區議會都有問題

唔係全面民主直選兼脫離中共魔爪都無好日子

係連登仔先拜佢

今場運動好彩無左佢同熱血時報
當年其實佢地有份搞散成件事

睇下user name先啦 條友社狗黎

都仲有間國難五金

屌你地班仆街唔知頭唔知路，當年佔中毓民企撚到龍和道咁滯，係“大台”搵人拉佢走架，發夢親眼見。

怨婦始祖

泛民打手多撚到

一收東方錢就已經冇得救！

條友衰到極點都好,佢都已經退撚咗落黎,影響力有限
你咪當睇個節目輕輕鬆鬆咪算囉
如果你都覺得當年係衰分化,咁今日就唔好好似佢咁小氣啦

啱啊
佢而家都話自己收咗山啦
仲講到明自己唔係落前線所以唔指手畫腳
唔明啲人仲屌啲乜 有個人喺到幫手鬧吓班仆街唔好咩？

講真 無教主我而家仲係隻港豬
佢屌人真係好撚好睇

毛ee

點解要屌一個當時議會中的勇武呢？明明當年就係議會中既和理非同佢地割

永遠留喺最安全地方抗共 咀炮抗共 有無參與策劃過一場社會運動? 有無因公民抗命/抗爭而入獄?

杜狗如果唔想再俾人懷疑係鬼嘅話，快啲同毓民割席啦！

又咁講，睇教主先知泛民有幾仆街

當花生show 睇吓就算，今日嘅毓民仲信，分化最叻

連下四城同無人格的毒男
多數係呢兩條風向撚最鐘意斷章取義

原來係一定要叫人投比飯民，如果唔係就係五毛，又學到新招了

政治啟蒙係佢，但係屌本民青嗰期後就唔想再見到佢

其實毓民真係啟發咗好多我呢一代(七，八十後)嘅人